一句講晒，Smart Octopus 加落 iPhone 定係 Apple Watch 度用？

iPhone低調頂部嘟

Apple Watch華麗反手嘟

iPhone 低調頂部嘟
Apple Watch 華麗反手嘟

我諗香港d機唔係斜
Aw反手都都ok

如果係Gaycook張圖就不了

有時落街買野未必帶錶，但有錶時又想用錶do
結論： 兩樣郁整

香港麻煩在黨鐵閘機係右手邊
帶左手就要側身拍

斜唔斜應該唔係問題，巴士左，港鐵右先係煩

你冇2隻aw咩

咁就搭多d巴士啦

屌係wor
好彩平時搭巴士多

左AW 右iPhone

Both

suica 同八達通可以同時SET特快交通卡?

一定係Both,,有時跑步無带手機,,有時返工手機無跟身..
兩部開曬唔洗煩..最多退卡退按金

想拎交通津貼

AW 同iPhone 都係同一張卡啫，點會無

一張卡唔會同時喺兩個device

係事後我先發現

要買2張八達通

有冇試過I7+watch 4 用唔用到？

你去格黎post睇下#1先

唔使反手 拍錶帶嘟到